會員 韓子亮TLHon 麻煩入一入嚟回應吓

咩係happy new years！

慶祝埋之後嘅新年呀
今年慶祝完下年唔駛慶祝？
今日食左飯你聽日又食？

新年快樂啦

個樣咁似蛇精男

上年唔記得慶祝 今年打孖

塊面又尖又瘦
好鬼似小丸子某一個同學

藤木茂

新年快樂Sssssssssssss

真...mon post

你咁問只顯得你無知

系

有無人話你好似youtube個Yaki Wong

好萌

撩ears 咪有s囉

都2019 ， 幾時搞返個party?